有無人識zoepyy?

佢間新屋大到

無敵大海景

點解佢咁有錢

之前有人講話佢老豆撈偏

撈偏撈到咁發？
佢老豆揸林寶

Push

屋企有錢 個妹都好靚

好唔公平

依加新屋喺邊？
佢之前帝峯皇殿好似先住左三四年 咁快就搬新屋

應該係九龍站上蓋天璽

間屋勁大 又有無敵大海境